得呢3個部門夠膽WFH

係唔係真係咁驚啊

最難WFH的部門反而WFH左
LCSD HAD

LCSD本身D場都唔開?

我識人創新科技局今日開始分a b team

幾時先有份 屌

屌 咁多單都唔WFH

分區辦事處？